Тестовое задание "Программист C++"
Вход программы:
В первой строке содержится путь до файла в котором будет вестись чат
Во второй строке записано количество клиентов N (1 ≤ N ≤ 2147483647)
Следующие N строк содержат описания клиентов - задержка в секундах, с которой он будет отправлять сообщение в чат L (1 ≤ L ≤ 2147483647) и строка, которую он будет писать в чат
Формат записи строк, полученных от клиентов, в выходной файл:
[текущее время с точностью до секунды]; [номер клиента]: [текст сообщения]

Завершается программа по нажатию Enter

Пример входных данных:
outputChat.txt
2
5 hello
7 hi

Пример результата в выходном файле через 15 секунд работы программы:
10:00:05; 0: hello
10:00:07; 1: hi
10:00:10; 0: hello
10:00:14; 1: hi
10:00:15; 0: hello
